岩岩開始去健身室做GYM,求指教

今日第一次正式去健身做GYM
想問下巴打點樣安排每星期做幾多日,每次去做D咩

本身一星期會有3日倣下掌上壓SITUP 深蹲,40-50下,做三組,跟住一日練泰拳
有FD話我有少少線條,但我想再大隻多少少

應該每個星期點練

利申今日正係去做機飛鳥6組練胸,6組機練背同4組練下三頭肌

一組40-50下 你應該係好有線條喎

咁講就知你未做過gym

又胸又背又三頭
計動作你又太少 組數太多
唔好乜都玩 應主力一個大組肌肉 有力可配一個小肌肉一齊練

咩叫動作太小,組數太多

機飛鳥6組練胸,6組機練背同4組練下三頭肌
計動作黎講 你得3個動作 先唔講你玩果D練都唔同位
動作太少對肌肉嘅刺激會少
組數6組 代表你做得輕 所以有餘力做到6組
咁樣唔怪得你D FD話你線條好左

咁應該點 求指點

利申:Google搵 唔想慢慢打字
新手基本都係咁上下
主要動作玩得好唔好 有無feel咁上下

咁我平時做開掌上壓係唔係可以唔做

我練開掌會唔會體能下解埋

拳上壓我個人建議你操胸果一日放係最後做
大約20-25下一隻 約做2組左右你應該收皮
如果仲有力代表你hea操/你要玩進階d
最後果句唔明咩 咩操開拳 解埋?

我都打錯左 掌上壓

咁你果日玩胸咪玩胸 玩背咪玩背
點樣2種大肌肉一齊玩
同埋你點樣做幾set就無力 唔識用力 唔知自己大約玩幾重?
引用

自己學下 睇下 上網都好多資料 但你識唔識運用係第2件事

因為本身練掌上壓係for打拳
我怕做gym咁既練習會解低左本身肌肉既耐力同力量等等

深蹲40-50下一組做3組
乜你去gym房屌女咁快出呀

咁你前1,2日咪唔好做胸

利申:帶個頭盔先 以上都係不專業9up

唔明?

你試下繼續都無咀做住，做多兩三個月 睇下有咩變化先講

其實我覺得樓主咁樣都好 先比自己所有肌肉適應
樣樣做下 包括腳
唔洗咁快用韋德訓練法谷自己 做左一兩個月先可以開始有系統轉訓練模式
姐係胸三頭、背二頭、腳膊頭 分開每日訓練
其實睇自己想要咩 同埋時間夾唔夾
太忙 每星期得三日咪谷埋一齊訓練
有時間咪日日分唔同位做

增肌大肌肉要廿組動作以上 當然要唔同動作去刺激
不過訓練三成 食同休息佔七成
肌肉要補充營養同休息先會大
我而家都係做三日左右

咁我一星期練去2日gymroom
一日就練胸膊三頭
一日就練背加二頭
其餘係屋企做situp同深蹲 30-40下三組 一星期做3日咁

咁樣得唔得